蜘蛛俠：香港人真係痴撚線

又係香蕉糖

淨係識做人
屌你老母

痴撚線

仆街仔

玩到去西門町

善意打破0回覆

些些

香蕉糖去撚左邊

蜘蛛俠都頂唔順

Joker : 我屌你老母

大家仲記唔記得佢

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組